[公投] 揸GTR定BENZ加隻勞

假設車係同價錢.

:GTR
BENZ加隻勞

Benz 勞再加反領polo please

我要買GTR

Amg gtr加隻rainbow

CLK GTR 加隻daytona

GT63S 加隻地通拿就夠

假設車係同價錢
咁BENZ加隻勞點都多咗隻勞喎

Maybach full option 加 116576TB

會唔會諗多咗

Benz加隻勞冇限幾錢喎

我tesla加隻勞，又點睇？

呀叔

gtr 可以做世界冠軍

好懷疑呢度有幾多個真係明樓主講緊乜

世事被你看透了

S63 + Daytona

GTR+G Shock

要間油站得唔得

唔貪心 一部c43 加隻地通 都收貨

要架86算啦

賣咗部BENZ，買部GTR

Gullwing 加隻勞

揸Mercedes AMG GT-R Pro

McLaren P1 GTR

Amg + 水鬼